有玩monster hunter 既入一入嚟

其實我想問呢隻game既重複性，刷裝，刷素材既程度係咪好高?

係既話，點解咁多人咁鐘意用大量時間去刷?
唔係既話，呢隻game個目的係乜?
殺龍做任推圖?然後就完?

利申一集都冇玩過，刷刷game不了
但見咁多人玩，究竟有咩咁好玩?
唔好同我講咩多人一齊玩就好玩
一舊屎唔好食既，多人食都係唔好食

而家好撚多跟風狗玩

兒時回憶，加上屠下龍，吹下水，過下日晨

兩個字，好玩

唔係舊屎
係個盆菜嚟

又係一個自己唔玩需要大大聲話人知佢唔玩有幾獨特既傻鳩

個個人口味唔同
樓主你都無需要理解人地口味
都無須搵個理由迫自己玩

純粹想了解下有咩咁好玩

樓主咪跟風狗

睇黎樓主已睇化，打機都係漫無目的，讀多啲書學多啲野搵多啲錢就最啱樓主

其實好多game都係做任推圖，樓主有咩有突破既game介紹返？

咁又唔係喎
打機會打，但係每一刻都係玩緊隻game
享受緊隻game，而唔係做farmer刷到2046

用不同武器不同裝備打不同嘅龍
武器有不同屬性同狀態指數
龍有不同弱點
裝備有不同嘅技能分配
當然仲有你嘅技術點發揮

相信遊戲都係離唔開有變數，咁先有趣
呢隻遊戲就係由咁多變數組成

你想話我知完隻game有咩好玩之後會走去玩?
唔好意思，冇可能

我玩開冷門game
e.g. steam有樣嘢叫獨立制作既game
即係唔係大廠既作品 (大廠有d都會玩)
有d真係好有創意下，on9 game又有d咁
不過鳩鳩地既game玩下笑下好快厭

純粹想了解下原來係要用咁既語氣
你可以收收皮先

你講得好啱
不過呢排咁撚多人係咁吹mhw既風
想了解下究竟有幾大既魔力去吸引成班人玩姐

此post已完
大家可以唔洗理依個串撚柒柒既傻鳩

咁係唔啱你啫，其他人覺得享受

樓主好有型好與別不同

未玩過都有得評論一隻 game

因為實會有人用多人一齊玩=好玩呢個論點
所以我反駁咗先
語氣重咗sorry囉

我覺得遊戲既本質係好玩既，點都係好玩
多人玩係會更好玩
唔會將唔好玩變成好玩

人生嘅重複性都好高 而做人嘅意義又係邊

啱呀
隻GAME係單人玩都好玩
多人玩更加好玩

咪又係賺錢洗錢
之後就完

唔識唱歌都可以話隻歌好唔好聽架姐

無人想知你覺得隻game點

法國樓主根本唔係了解下
認真覆佢佢扮睇唔到
原來又係一個盲反

有錢可以日日都唔重複既

冇錢就接受現實啦
利申窮撚

人生意義冇咩資格傾

點同 首歌都未聽過就評論喎

你依加係未聽過首歌就話首歌難聽呀

用錯比喻喎
你而家係冇聽過首歌話首歌唔好聽

睇下我上面個認真回覆啦咁

漏咗唔好意思

但係個隨機性大唔大既?
即係例如每局都同上一局有分別之類
(我唔知宜家open world仲係唔係好似以前咁開場咁打)
隨機性大，影響你每一次既玩法都係好事
有新鮮感，好似之前d隨機地牢game咁

睇過人玩可唔可以計埋

樓主應該問4把弩尻刷班人有乜好玩

我有錢買games 冇錢買樓
你講到咁係唔抵人有錢買定唔想人買?

人生意義，我冇咩資格傾

Mh系列以前已經大把人吹啦
你以前唔撚開post話做咩咁多人坐m記玩？

呢個玩法係sm條龍，秒龍既玩法?

過程

因為出返係sony 有班任豚唔開心

隨機性包括 條龍嘅攻擊招數，地形，人為錯誤( 包括自己同隊友 )
我覺得已經足夠大去玩幾百小時
MHW唔係OPEN WORLD, OPEN WORLD嘅講法只係好早期嘅估計

我都會比錢買game
我係steam買game儲既撚樣嚟
人地買有佢既自由，冇話想唔想
我又冇利益衝突

錯
有d驚係單人玩冇咩癮
同人玩先有意思

補充：
隨機性仲有技能嘅發動, 同條龍嘅疲累值, 暈眩值, 斷唔斷到佢技
呢啲都好重要

自己睇 唔多解釋

樓主係咪冇朋友陪你打機呀 我陪你啦

老老實實 今集啲怪咁弱 練唔到以前個隻狩獵技巧（神人唔計）以前係玩個隻成功感 由打唔贏 靠隊友 到自己打 到速打 個種成長 呢代個賣點係探索比較多

psp 果陣開始玩 加陣優化左 當然想試下

你老母真係生錯咗你

樓主唔玩mh 好型

下

你個比喻錯。評論首歌好唔好聽，唔係要識唱，係要聽過。

其實唔少遊戲都係重覆性，呢代mon算係有個完整故事。你打完條主線可以唔玩，但過程要刷材料就難免。玩RPG遊戲都要不停打怪升lv，咁樓主有冇認為大部分類型RPG都係農夫遊戲呢?

到樂趣，有乜好玩?挑戰自己一個打晒所有任，過程中考慮配裝走位，記住怪嘅攻擊模式。打死條龍嗰種爽快，就咁講唔體驗好難令你明。多人模式下，同朋友合作打可能嗌到拆天，可能大家搞到三貓笑到扒喺度，又係一番樂趣。

我個人就係鍾意斬下龍考下自己反應，打贏就爽，打輸就再嚟。玩咗咁多年咁多代，就係覺啲龍型，打贏爽皮。你唔玩我好難令你感受到有幾好玩㗎喎

原來唔係open world，sorry

素材果d會唔會刷到2046 or 好低機率出?
宜家d廠商有d會用掉寶率，經驗值等等既嘢去夾硬整高個遊戲時數

你而家直頭係未聽過就話唔好聽
你呢啲弱智仔都係番去玩手指算啦
玩 indie game都扮到好撚高尚咁 得你識玩咩
語氣又串柒柒 走啦戇尻尻

YouTube 是鳩旦搵MHW review都答到你

熟習每一種武器都好有成就感同新鮮感
換一把武器 個玩法即刻唔同左
然後再打g 級 古龍 同朋友一齊貓車
利申 想玩但無ps4

係一隻想扮清高嘅跟風狗

點解樓主要問咁多唔買黎試下，如果一隻game係吸引到你既唔洗問都會買黎玩下
好明顯係明明唔吸引你都想跟下風但係又驚唔啱自己玩
跟風啫，唔洗真玩喎
如果唔係買隻玩下先啦仲問
唔通未屌過閪都上黎問咩感覺
我講到聖經咁撚厚都無用，未屌過就係未屌過
哂鳩氣

比喻錯唔好意思，係我柒咗
請賜膠

我冇扮高尚
只係有人問我有咩介紹
我咪答返佢我玩開咩

有啲素材係低機率出架
但係未至於話用佢夾硬整高個遊戲時數
你打素材嘅過程一樣會成長
甚至可能你打打下，成長到根本唔需要新嘅裝備都夠打

收皮啦 你冇fd姐
有人陪多人玩係好好玩

我上面都講咗
我係冇可能玩既
只係身邊朋友好多人玩
問佢有幾好玩，佢地又答唔出具體答案
一味話好好玩之類
咪係度問下咁多位巴絲打既意見姐

咁多人都屌我冇玩過就講
其實我有玩過pap mh2定唔知3既幾分鐘
但幾分鐘我覺得同冇玩過係無分別

既然你用屌閪做比喻，咁我答你，我有屌過下

樓主係連隻game都無接觸過 歌你人生無接觸過？成日聽到d傻西話 要跑得快過隻馬 先可以講馬 唔係話唔講得 最慘係你連講都唔識

打機都要拎優越感

樓主與眾不同 又玩冷門game
好型

你智商都有啲問題

btw，你唔好攞我覆你嘅野去Social同人傾
因為有冇玩，講多兩句就知
扮唔到架

mh係同朋友玩先好玩 實際上 一隊人四隻game 用share game 都賺咗你八百五十六蚊

佢正咗四條傻仔一路打一路屌

今集d 低機率素材易出左好多喇，通常打幾次就有，以前打十幾廿次都未跌

想玩咪二手千幾蚊執番部囉
連埋GAME都唔洗二千蚊

呢個我明既，e.g.以前都有玩war3 既各類地圖
包括信長，成班fd玩係過癮
仲有其他多人game不作介紹

再講遠d，小學雞果陣玩gba同班fd玩星之卡比都係好好玩

將呢番說話套落去世界上任何一隻遊戲結果都係無變

結論 : 打機全部都係傻鳩, 包括開post話唔知mh有乜好玩嘅樓主

放心，我唔會用隻game嚟做話題

而家有金框任 又有weekly任務券直接鍊
稀有素材根本已經唔存在

上面打錯，係psp

btw我智商點有問題法?

D毒撚真係痴線 發晒茅， 人地問下都惡過狗。 陰功樓主

連登係咁樣
同埋呢個世界都係咁樣
做得少數果邊既人都會比多數果邊既人屌

客觀講下，刷裝，打龍，真係好貼近「獵人」呢種職業，遊戲入面嘅龍貼近現實古代生物，而且血量多，一條龍打20-30分鐘，一件裝可能要打幾次先出到素材，滿足收集僻好嘅玩家，而且裝備同條龍相似，好有特色，所以會自然上癮；另外，打龍過程對比其他動作遊戲唔同，其他動作遊戲打boss可能係電光火石間決勝負，或者十分鐘左右就完，mh嘅龍血量多，當你打贏時有種征服嘅感覺，亦都當然係mh太耐無正統續作，玩家等左差唔多十年（mhxx）哥啲就算，同2g分別唔大又起格

點解做farmer就唔係玩，唔可以享受？

like your point 收集僻好
有收集僻好既完美主義撚嚟講，mh絕對係好嘢

醉翁之意不在酒
大家一齊合作屠下龍笑下聯誼下又唔得嫁
你咁講FIFA夠無意思啦
有D人鐘意一齊打FIFA有D鐘意屠龍
你理撚得人姐
毒撚自以為品味獨特惡撚過狗

你做人都係食呵訓
有咩好做？

樓主真係好與眾不同好獨特好清高
我好鍾意樓主哦！

你唔覺好玩咪唔好玩 做咩要理其他人點解要玩隻game

可以farm裝=逼你farm裝?
大把人垃圾裝直剷上位打古龍
其實講多都嘥氣
樓主又未玩過隻game 又唔想玩隻game 講嘢又冇point 個人又ON9
仲唔係智商有問題?

個post除咗同班盲反撚圍爐同attention whore仲有咩意思
話你兩句又話人毒撚又剩
喺度FF自己玩少隻game就唔係毒咁
睇怕你諗嘢要正常少少先可以脫到毒

樓主一定係冇女冇朋友既毒撚

舊mh完全係神作
呢集重要睇定啲

咁不如樓主講下要符合乜野條件同有乜例子唔係佢心目中嘅屎
依家成個post都係地圖炮其實好難討論

如果你係farm既過程中都覺得好玩就ok啦

但我唔得

我就係咁係咁刷蠻顎，雷狗風漂裝，搞到主線極慢

先撩者賤

依家就扮哂蟹metoo

此post已完啦好嘛[red]

得啦 知你揀game有眼光
唔撚似我地啲凡夫俗子啦
收嗲啦好冇

我冇話過任何人係毒撚
我同你/大多數人既意見唔同就等於我諗嘢唔正常

我分享下我既意見
同睇下巴絲打既意見
係度討論下
我都冇屌過人
如語氣重咗咁sorry

唉...

我幾時有惡撚過狗
已經幾好語氣啦喎

"冇女冇朋友"，你要咁諗都係合理推斷

太耐冇正統續作
笑到我仆街

諗住用先破後立引人討論
結果大部分都係屌我既

玩=跟風
唔玩=自命清高

點講都有人屌架啦
我只係想討論下

佢最大問題係呢樣
所以我第一個回覆已經同佢講唔係屎係盆菜

哇你好清泉呀巴打

你都係想我咁講姐 痴撚柒線戇鳩鳩

其實呢隻game刷素材唔係重要
而係你由唔識打隻野 慢慢熟習隻野 最後打足廿幾三十分鐘 solo打得贏 果個滿足感先係重點
如果你否定呢樣野 咁好多game 都唔岩你玩
唔鍾意solo 既有得同d fd 一齊傾住打 一路吹水一路打不知幾正

簡單d講既隻game由你一開始玩既感覺可以last到最尾
冇因其他嘢而影響遊戲體驗

當你一開始好玩指數有7分

玩到咁上下如果因遊戲設計須要刷裝，打寶
用大量時間影響遊戲體驗變成4分 (或者其他因素)
咁我會覺得隻game唔係一隻好玩既game

相反，如果隻game愈玩愈覺得好玩，玩到尾會有8分
咁我就覺得呢隻係好玩既game

講到尾係主觀感受
實有人唔認同而屌我

唔識唱歌都可以評歌 但係前題係要聽咗先

唔計同朋友玩
覺得monster hunter 有趣係因為對打龍的技術同反應
但冇咩心機刷素材

連隻game都未撚玩過，人地講完佢都係當係刷裝刷裝&刷裝架啦

原本有部ps4 slim 諗住買番黎玩mhw 但係玩beta個陣發覺fps低到接受唔到

為拗而拗
到底有幾多人學校冇朋友到要上遊戲台玩辯論比賽
通識討論題唔會出芒亨㗎

我都係用緊slim玩咋喎
fps還可以接受

刷唔刷素材整勁裝都唔緊要，淨係以前村任/今集主線加打齊歷戰古龍各一次 都夠你玩

而係你由唔識打隻野 慢慢熟習隻野 最後打足廿幾三十分鐘 solo打得贏 果個滿足感先係重點

呢點我認同
有d game我一開始唔識玩，一路係咁挑戰，克服，最後超過2~3個鐘先過到關
係好大既成功感

如果冇farming呢個因素
有好多game我都會玩
但有既話，多數唔考慮

好撚小學雞
好似細個死都要扮與眾不同啲人

又問番樓主
係個網上討論區做attention seeker到底有咩好玩
係度釣魚 farm人d comment 又有咩意義

樓主d性格咁清高肯定冇乜朋友
冇fd陪你打mh係冇意思
你千祈唔好試

你覺得為拗而拗?
我唔係全部意見都盲反架喎

利申freelance撚
好耐冇返學

你都識講係主觀感受，
啲玩家唔覺得farming刷素材係悶，
咪一路有玩落去，
愈刷素材solo啲難打既龍咪愈覺得好玩。

講到尾點解鍾意玩一隻game關你撚事咩

你又唔會玩又話無聊，知黎托柒咩

等樓主玩佐先 然後發現唔好玩先再上黎屌都味遲
利申 第一次接觸芒哼 依家玩佐番唔到轉頭 平時ps4 先見3-4個fd online 依家去到深夜2-3點都可以有10幾人上線中玩mhw 你就會明點解

其實26照到今日都成兩個星期有多
基乎幾日就一個po話隻game有乜好玩仲要屌人玩
中意玩咪中意囉 有啲野係冇乜得解釋
唔中意玩或者冇玩過既都唔需要去特登質疑隻遊戲
打機都要打到要有咁多考量我建議樓主出家學佛去追尋人生在世既意義

利申 等同好多人玩旅行青蛙但我自己冇玩我都唔會去話人玩隻game好on9一樣

樓主根本就扮哂好聲氣 又想旁敲側擊抽下你地水
從比人話少數會比多數打壓個下
同
話mh係一舊屎 幾多人食都唔會好食個下已經知啦

你想抽水就唔好扮哂有禮貌咁啦 番屋企訓覺擺啦

係重覆
好無聊
唔好玩

扮?

得閒同巴絲打交流下意見都唔得?
有人問，我咪答囉

咁即係有邊隻game係滿足到你同你係用乜野準則黎判定佢係一隻滿足到你嘅game?
咁我緊係知一隻game愈玩愈好玩就係一隻好game啦
其實成篇文都冇回答到條問題

建議樓主去學佛

多謝

一直捉住farm呢個點
冇人迫你farm啊家陣
咁勁你咪骨裝爆機囉
邊個同你講玩得荒亨就要farm啊
Farm farm farm
Farm你老味咩未玩過又唔試
唔試就唔好扮哂專家咁話要farm啦
DS BB都可以壓等唔升lv過啦
咁點解得荒亨要farm裝啊

你唔玩 關我撚事？

我真係好想知有乜game係0重覆性
DS BB咪又係斬斬碌斬斬碌
RPG咪又係出技回下血loop到隻怪死
Rpg仲農啦 dq同p5好玩但係都係重覆性架炸
你都係唔好打機喇樓主 現時世代唔會有一隻game適合你玩架喇

無架
mhw呢隻垃圾game淨係得farm架咋
樓主你呢d清高既人係唔洗玩同唔洗知呢隻game點解會咁hit

利申:準備刷鬥技場整無雙刀

你似乎對自己用d錯既比喻黎講野覺得好風趣..
的確 玩幾分鐘就認定左隻game又真係幾撚好笑

sorry for 1999

節奏快，隨機性大，主要唔靠運氣，用腦，keep到新鮮感，劇情超好(普遍唔睇劇情)，有難度(難就得，唔洗難到hihi)，唔好太多限制(e.g.限時限刻)，地圖唔好大到玩跑online等等

有呢d元素都ok
唔洗有齊

我覺得好玩既game既例子:
assassin's creed 3
2B
dishonored
metal gear
洛克人
薩爾達
等等

淨係講d多人知既算

第一次玩mon hun覺得好撚好玩

自嘲

你呢個問題同問點解有啲人鍾意集郵一樣

認真答
puzzle game，解迷game
近乎零重覆性

又唔洗零既，唔好太高囉

唔會冇既，少d囉
由其宜家電話game當道
廠商都少出game

我都講左唔當老任哥幾隻係正統續作，充其量係支系續作 你要笑到仆街都阻你唔到

講真其實，差唔多
btw 點解既?

實有人答: "興趣既嘢你識條鐵 "

真獵人

我想講 你岩先講個d game何嘗又唔係重覆緊一件事直到爆機?

理性討論既人

你自己買黎玩下咪知囉

有d係既
但有其他優點補救

對我嚟講，要farm先過到關就扣分
愈farm得耐愈就扣愈多分
farm少少係可以接受，前提本身要好玩

你都on9，每個人對每件事物嘅觀感都可以唔同

同理，有一日你個fd同你講欣宜300磅嘅時候好靚女好正

點同你解釋你都係唔會明，因為大家審美觀唔一樣

人地覺得好玩咪好玩，大撚把人鍾意玩唔同類型嘅game

淨係鍾意玩模擬經營嘅駛唔駛同淨係玩槍game嘅人解釋

點解好玩？

mh係可以唔farm唔整裝

其實有咩錯覺令到樓主玩mhw就=跟風？

AC3

已解決
希望樓主釋懷

邊個同你講mh一定要你farm裝
係咪因爲你玩開BB同DS唔壓等
自己技術又唔夠 唯有靠升lv屈能力值打隻boss?
唔該唔好睇下片同聽人講就當自己玩左好冇
你一樣可以唔farm裝打

我唔覺得玩=跟風

我上面係話
玩=跟風
唔玩=自命清高
係講緊連登既回覆點講都係比人屌咁解

bb同ds邊洗屈能力架

講開bb，好鐘意用水槍，彈夾玩
好搞笑又有用

我唔係神手就啱既
能力唔會太低，但高唔到去邊
如果隻game 有1，2，3，4，5個難度
通常玩到4就收手，要玩到5又要練技術
唔洗時間咩

唔farm裝打，自問唔得
btw，此post已完 bye bye

第1次玩ac就係玩ac3
咪覺得好玩，之後果d完全唔覺好玩

又打稻草人同胡亂推論
你自己定左一堆所謂好玩既game既原則
咁呢集芒亨做到 而你個list有部份game都做唔到啦
人地list左啲芒亨啲優點出黎又扮睇唔到
講左唔洗farm靠技巧都可以直上
而冇技術到好似達叔咁都可以靠朋友幫你上
最撚鳩既係迴避完人地論點又扮撚哂理性咁話人盲反
你話你係咪鳩嗌唔認柒先？

好柒
不攻自破

語不驚人死不休系列 樓主好驚人 仲好得人驚添

樓主有冇考慮開show鳩up吓？
特登開個post講阿媽係女人
如果有膠派我一定派曬俾你

喂 不如你條撚樣講下你鍾意玩咩game嚟睇下
一有game係我唔玩嘅我就屌到你冚家剷

刺客用腦有難度新鮮感

新手同fd推主線劇情，一齊諗點打點引怪，推個fd比龍咬，做下d鳩野吹下水幾開心

遲下龍珠 汪達 又開一樣post 哂氣

因為我地有朋友一齊玩

最好玩除咗動作性，唔同武器特色
最緊要係生態系統嘅設計真係好出色

唔同品種有唔同生活集性
行為會反映怪物自身性格

所以怪物先會栩栩如生

本身大部分game都有重複性，強如the witcher3/zelda咁，witcher 3支線再神都好，戰鬥都千偏一律，zelda都係要不停開塔搵種子搵神廟（但入面玩法又唔同）

Mh你講既重複性高都係刷同一隻怪farm裝，但你重複打其實都會有所進步，不論你技術上定砌裝上，呢點已經係樂趣黎，如果打一次就完嗰d,根本上mh唔啱你玩，你啱玩過版嗰d動作game多，而唔係隻game farm裝呢樣野悶

本身mh 係farm裝呢種game上已經算有趣，唔同龍都有唔同打法，你亦可以配唔同技同用道具黎打，你唔明farm野個樂趣，本身你就唔鍾意呢種類型既game

笑死人，indie game唔係steam先有，ps4/switch/電話咩平台都有
講到玩indie game先識玩game咁

而且就算d人係跟風，湊熱鬧咁玩有咩問題，online game就係要玩一班人湊熱鬧

動作game拎第一次玩
都仲摸索有咩吸引

打丁既重覆性好高
唔明d人點解鍾意花大量時間睇av

你既人生都係食下訓下食下訓下
不斷重複。唔見你quit game

口味唔同 關你撚事

我玩beta個陣好誇張 企係到啲景都卡下卡下咁

想玩就買黎試
唔想玩又開po問咁有乜意思啫
人地唔係老奉答你
仲要態度咁撚串
未撚玩過就話係屎
人地講完又話唔鍾意呢種玩法
咁咪唔撚好玩囉 又無人逼你買